多謝C朗 靠黑哨靠球證靠記者靠PR 都輸比美斯

先顯得美斯今日的歴史地位

朗迷自己黑哨可以唔計：
黃馬對拜仁無限越位入波紅牌維度
黃馬對利拳打龍門腦震盪整斷沙拿隻手反屈你怨婦

人地誤判：
北京電腦機啊想洗底啊

賤種朗迷最識屈人逼佢地認美斯第一
其實美斯迷就係同你講緊地球係圓既
賤種朗迷：點解要逼我信地球係圓好撚反感

每次只會有波入，一大班傳統就立即出動

up

美國隊長個盾=巴塞隆拿

賤朗迷上水未啊？

喂各位朗迷唔好忍住忍住上水講北京電視機呢
快d來屈我地黑哨啦

欣賞